男朋友成日單手揸車，yes or no？

堅持要用左手拖住我

話單手都好易揸，唔會炒

我唔識揸車，但係我覺得有啲危險⚠️

有無識揸車嘅巴絲俾少少advice我，係咪要拒絕佢好啲

自動波冇所謂啦 晨輝嘅都識揸

嗰陣我都成日單手揸拖住佢
而家咪又係要揸波棍

左手揸棍好正常

唔識揸車，怕有突發事件佢會反應唔切

唔使驚 仲有隻腳剎車
或者下次幫佢拉入R波

自動波真係分別不大

原來咁多人會拖

你都識講男朋友啦
我ex都會 sweet啲啊嘛
不過我自己揸嗰陣通常都雙手
單手好驚

明白哂
佢剎車就幫佢入後波

隨時入都得

睇到佢單手揸成日覺得無雙手咁方便同安全

單手揸好平常啫

波箱唔會壞咩

單手揸呔嘅男人真撚到係真男人！

想奶

佢雙手揸車嗰陣
我鍾意摸住佢大髀多啲

佢係摸我大髀嗰個
佢揸車我唔夠膽整佢，佢就成日

成日單手渣飛鵝山
一邊渣車一邊摸大脾

單手揸個人輕鬆好多

男朋友都會單手揸車，另一隻手揸我枝棍

利申成日係外國揸highway

唔知點解單手會穩啲 雙手成日揸出界

竟然咁多人覺得單手反而好揸啲

前排渣車覺得雙手渣到軚盤實一實，結果就超唔靈活。
依家熟左單手都覺得冇咩問題，反而覺得單手轉彎仲好過雙手。 同單手轉係瀟灑啲